垃圾徵費實施果日一於掉曬d垃圾落樓下

只有最極端方法先可以收呢個政府皮

香港終於有意大利風情

倒落海倒落河倒落街就係唔俾錢益政府希望大家響應

寧願變臭港都唔想見到政府班狗笑

屌你老母新香港人？

香港變第二個中國都係因為你班垃圾

屌你老母

垃圾革命

on9閪

跌都跌撚左啦

同意

認真,平時大廈派果啲白色膠袋屋企攞黎剪開做食飯檯布
屌佢老味一有左呢舊徵費咁大廈實唔派果種膠袋,咁咪無檯布用

咁好跌你唔跌俾我？跌撚左去都唔益政府

俾錢啦醒閪

吹咩

為左一時乾淨要搞到政府拎正牌搶錢，環保撚死曬去啦

我相信樓主唔做都大把阿婆咁做

x2

係垃圾徵費議題，我與廢老同一陣線

頭先睇雞煲新聞
話為左防止人掉哂垃圾去街邊垃圾桶
決定會將全港4萬個垃圾桶減4成去到2萬4

笑撚死我
要掉出街我洗撚理你有無垃圾桶
跟住又搞到平日行街搵唔到垃圾桶，大把香港人性格廢事搵掉落地

最後本末倒置變成臭港

敢講唔敢做
到時食環嚴懲
你咪又係乖乖地俾錢買膠袋

一直都係掉街邊垃圾筒， 唐樓冇人收垃圾， 唔過日日拎袋垃圾行十幾分鐘去垃圾站呀

嘩好撚驚

一樣

肯行去垃圾桶已經偷笑
大把街坊扔街邊算

時代革命

網上兇狠

你？

有人好怕真係有人咁掉垃圾落樓搞到政府個政策收皮

廢老4點幾起身落街耍太極
跳下老舞
順手放返幾袋先走
政府快啲捉哂佢地

今鋪就支持廢老喇

多得你啲窮撚垃圾 香港咪變中國囉

明碼實價，宜家政府放棄擾民我咪唔搞臭香港囉，唔停咪大家一齊臭囉有錢撚

你搞臭到咪臭囉
為長遠利益 就話擾民
讀乜春書 讀到咁撚樣嘅？

有你呢個有錢撚陪葬，我呢個窮撚死都眼閉

我唔要利益，我要你地陪葬

無撚所謂呀 我會移民

隨便

好行唔送

之前比外國環保撚影到
回收嘅野全部丟晒係空地當堆填區咁填

屌你老尾政府搞唔掂環保回收
調轉槍頭搞小市民

市民唯一可以反抗既就係破壞環境，令成個政策達唔到目的不特止仲情況惡化，成班人車曬d垃圾去政總/黃錦星屋企更佳

對出單位雙飛人舊年已經咁講
仲話香港班廢物連大陸(意指中囯)一半都未學到

唔搞好啲回收走去搞徵費

你丟少啲垃圾咪唔少俾啲

細個都仲補藍報紙 黃鋁罐 啡膠樽
而家都唔知去左邊

一毫子都唔會俾

舉報我啦笨柒

幾多歲人 陰公

你好成熟呀，交錢養支那人啦

樓豬要掉埋自己落去

掉你個乞兒仔落去

原本係免費嘅嘢點解要畀

計係差餉

原本無免費教育點解要有

死蠢政府

佢可以取消左佢架，睇下邊個死先

廿幾三十樓飛天垃圾

樓主話：一於掉哂 d垃圾落樓下
無錯，一於掉哂d垃圾，落樓，下

扔落下一層後樓梯

到時怪就怪政府啦

講真如果要收錢嘅話我一定會亂咁氹

蠢, 無腦就收皮啦

10個有100個都咁做

坐的士坐巴士，留晒係車度

支持

撐徵費果班傻閪記得準時俾錢政府養支那人

成件事根本就陰謀，又借Ｄ意掠水入庫房，順便加權力
根本無人可以阻止到偷偷地扔，包垃圾又唔係貼住你個名
到最後只會變成物業管理出錢買垃圾袋包住呢Ｄ不知名垃圾
然後就加管理費，變相你用少幾多垃圾都要比其他人交埋
仲有，食肆呢類會生產垃圾的地方就更加會增加成本
最後咪又係轉嫁返去消費者身上，嫌依家Ｄ碟頭飯唔夠貴呀?

話比食環上樓執法就更驚，
咁即係好似中國咁隨時可以在唔驚動人的情況下
找人黎敲門？大廈內部都算係私人地方，視私隱如無物?
再講，亂扔垃圾真係咁易捉就唔會一街都係煙頭啦

上樓捉扔垃圾？你係街邊捉多幾千個扔煙頭既友先算啦

而家我地唔係特登買野返黎做垃圾，而係生產商製造垃圾包裝俾我地丟
又想市民減少垃圾，又想消費力強勁，又怕生產商成本增加，咁就要市民去承受？

遲早有一日連屙屎屙尿都要收錢呀屌你老母

11蚊一件大垃圾呀啦
成張掉落街免費

再唔係學隔離個post掉去公廁
除非你迫班女人換完m巾要拎返屋企掉
唔係點都有垃圾桶

唔想俾錢政府就減少d垃圾啦 為香港為地球為你自己

仆街死啦你妖言惑眾
你個仆街政府唔收錢我咪唔洗俾囉

成個計劃最好笑係個防偽垃圾袋

我用個假袋/其他袋掉你唔通摷晒成袋垃圾睇下有冇我個名既野再charge我咩，唔係話搞環保唔好，但係咁樣搞真係話你戇鳩又怕你嬲

一個局長一個月咁多人工
原來就係諗到垃圾徵費呢D咁既大計

到時揾個地方自製堆填區

第一個掉垃圾局長落去

噉係勇武定港豬？

膠袋廠等執

政府個3色回收筒下場係點 ?
政府個膠袋收費下場係點 ?
我淨係知自己屋企多左一大袋不可分解嘅所謂環保袋,
為香港為地球真係笑死人

交稅都養緊蟲

中國式言論開始出現

愈擾民愈憎環保, 為香港為地球為你自己, 減少d你班環保垃圾啦

( Show Blocked User - 黑夜怪人 )

環保？ wfc
你班環保撚死左去就最環保喇